新屋嶺嘅事一定要FC！

可以點撚樣FC？叫黑警自己行出黎話自己姦咗人？
叫女義士自己行出黎話自己比人姦？有冇諗過佢嘅心理陰影有幾大？好可能已經有精神問題，仲要佢要提起番呢件事？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

入面黑媽媽，揀D女鎖入自己房，之後.....